建制派已經積極開工搵老人家登記做選民

好多老野有樓已經日日唔洗返工，我哋可以點樣應對

👆🏻Facebook 見到 👆🏻

組一隊去不停排隊

到底人老咗係咪會變弱智？

好心班廢老就早死早著啦

登記做選民同時要幫家中老人取消登記

要長輩圖

淨係識搵班廢老。垃圾

等連登仔組個民建連參選鎅票

屌你，民建連

啱哂鄕音

人老左會退化返去口腔期

界一半佢地已經可以收皮

長輩圖+文宣

長輩圖

push

Push

平日要返工嘅網上登記咪得

登記完冇耐就死啦 有閪用咩

可以出圖叫人登記做選民，
同埋順便教埋人可以去邊登記/提供網上登記步驟

建制派去到邊，見到就唱反調

我地可以點應對?咪就係自己拉番自己屋企既老人家去投票